北京很難在不犧牲林鄭的情況下讓步

句嘢可以解唔讓步嫁!!!
咪坐定粒六以為贏咗!!!

岀口術咋等你班人以為共產黨有咩大恩大德，林鄭又係佢既人推既惡法又係幫佢做野，揾佢岀黎做醜人制旗其實分別不大